Google map 有 bug?

Guan nei lo mo tang

pish

你用Nourish